★[同類共居?]支那男開腦驚見大堆寄生蟲卵

「你個腦生蟲！」罵人說話就聽得多，但原來人腦真的會生蟲！內地一名男子因腦積水入院，經檢查後發現他的腦部出現無數蟲卵！該名病人不時出現頭痛及嘔吐問題，醫生檢查後發現其大腦、大腿及臀部等地方長出寄生蟲，打開頭顱更驚見腦部有大量蟲卵，最大粒的直徑約1厘米。雖然醫生已移除了30多粒蟲卵，為病人保住性命，但因蟲卵分佈位置太廣，病人仍需接受3至5個月的滅蟲治療。

上月18日，一名腦積水病人被送到貴州醫科大學附屬醫院搶救。該病人46歲姓吳，患有嚴重的顱內高壓症，經常頭痛、嘔吐及發高燒，甚至進食困難。醫生檢查後確定是四腦室出口梗塞所致，同時在吳男的大腦、大腿、臀部多個地方發現寄生蟲，其中腦部更出現無數蟲卵。

院方決定為吳男開顱做手術，打開頭骨發現一堆透明小球，一串串夾雜腦中。原來這些小球屬寄生蟲的一種，名為腦囊蟲，為了解除顱內高壓，醫生要將腦幹周圍的腦囊蟲清除。醫生花了兩個多小時慢慢將腦部的30多個蟲卵完整取出，避免牠們破裂後會損傷腦幹。

這種腦囊蟲全名為「腦囊尾蚴病」，屬人體寄生蟲病的一種。該院神經外科醫生楊明指，這種病由人畜接觸而引起，若豬農與豬隻生活範圍接近，豬隻可能接觸到人類的排泄物，隨後人又會吃下豬肉，便可能感染到腦囊蟲。

雖然病人保住性命，但開腦取蟲並非一勞永逸。由於腦囊蟲的分佈位置太廣，病人需留院3至5個月進行滅蟲治療，以免死亡的寄生蟲影響人體組織，病人目前仍留醫深切治療部。
[url]
[/url]

共享房屋

人畜接觸 屌驢仔閪

😱😱

平時日日屌豬閪

又推乜